[世界大戰]Justin bieber vs G-dragon

代表作:Sorry

观看次数：2,438,127,473

代表作:삐딱하게(CROOKED)

观看次数：107,606,396

正評:justin bieber
負评:gdragon

揀唔落手

點解

大家快D埋黎揀呀

gdragon